有無人諗過條友坐緊既時候係度緊假？

入面做緊咩食緊咩都係傳出來 拖咁耐先要佢坐 可能一早傾好哂入去比佢好食好住 了左件事有個交代就算 傳出來果D係專登咁做 等市民以為佢真係受到應有對待 實際係入面食大餐訓大床 同班伙記吹水打牌

利申：全部尻UP

狂暢衫祂社塵為輾入，寫爹雄螺旭婁
緣痕痲勿慘縫。

中文唔好睇左幾次先知講邊個